鄭雁雄感謝法官檢控官等法律界人士 支持香港國安法實施

國安公署署長鄭雁雄表示，實施香港國安法，特區國安委和國安公署成立，令香港社會生活恢復正常，強調一國兩制是維護國家主權、安全、發展利益和長期繁榮利益的根本宗旨，要令一國兩制行穩致遠，必須堅持愛國者治港。

他表示，完善香港的選舉制度安排，是維護特區政治安定和政權安全的治本之策，必將轉化為維護國家安全的治理效能，可以結束挑戰香港特區憲制秩序種種亂象，營造國家安全的常態化法治環境，提升市民的獲得感和幸福感。

鄭雁雄說，出席全民國家安全教育日開幕禮並致辭。他指出，香港國安法是香港維護國家安全的法律保障，也是區分是否愛國者的依據，遵守香港國安法是愛國者的基本標準，也是人人必須盡到的責任，駐港國安公署將嚴格履職，為香港多築平安的底線。

他形容特區的管治團隊、國安委和各組成部門特別紀律，忠誠勇毅盡責服務社會，實現香港由亂轉治的重大轉折，是香港維護國家安全的守護神，並感謝支持香港國安法實施的法律界，包括法官、檢控官、律師和學者，他們秉持對國家安全的倫理認同和對法治精神的嚴肅態度，對社會秩序的法理責任，在司法事件中，積極作為，公正發聲，作出極其專業意義的貢獻。

他又感謝，支持愛國愛港社區、傳媒和機構人士，有他們的帶頭示範和廣泛動員，使香港國安法在各領域逐步深入人心，落地實施，是維護國安全的排頭兵，亦感謝香港市民，由對國安法的猜測、陌生與觀望，到接受、歡迎和支持，使香港國安法得出了眾望所歸的效果，是香港維護國家安全和繁榮穩定的最重要基礎。

記住呢班法律界人士，遺臭萬年呀！
第時逐個清算，一個都走唔甩，同納粹黨一樣。

港共妖官感激港共刀手

並感謝支持香港國安法實施的法律界，包括法官、檢控官、律師和學者

喂喂喂
又話司法獨立既
做乜自爆法官作地有立場